SHF拉打特攝綜合POST1004 千狗就截啦

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

呢個post最主要都係討論拉打shf 或者日本特攝 不過呢度好多巴打都三四五修 高達美玩龍珠 除左玩具乜都傾 打機動漫 心事台都有嘅不過記得四重啦 有啲話題可能冇乜巴打熟就少啲交流

7月

7月
日版派緊 行 25派

日版 24派 行 25派

11月

12月

由於官圖太柒所以用呢張轉自

未訂嘅巴打

通販 上網撳 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

本地野有DCD build 鳩屎 zio exaid 同劇場版重溫

例牌野2.0

走咗數系列
2019

2020

早

推呀推呀

好唔友善

拉

lm

雄雄深信拉係有用

拉啦

人民幣要一

到
1001

週經系列

新Po留名

雄哥

千狗唔靚 唔訂

訂唔訂埋劇場01陪老豆好

要一

伸手留名

出啦 好嘛

geed同之前天貓果隻一樣？

新手學野

有鋪要開訂了

幾型

現貨未必可以3500羊買到
當年build官方夠聲稱係最平嘅shf : 3000羊
點知一出貨就炒上3百幾
貴過10算

又諗返而家隻3000yen SHF 01市價仲貴過隻Vulcan

超人你估係拉打咁好炒咩 啲炒狗唔吼超人個market

隻色偏銀 支那版果隻偏灰 到底geed個模仲可以用幾多次

可能cut死光effect但係有得換藍眼

一鍵中肺炎

我個隻普通版隻眼已經冇哂色 好傷感

原版，支那版，darkness , 仲有呢隻new gen 紅眼
Juggler真係好大機會喺日本出多次支那版

雖然我都有支那版，不過有通病，啲關節偏鬆

有冇人未㩒到OOO雀仔阿

嘩任訂

有冇教學？新手未訂過

直送 唔駛教學
一路㩒㩒㩒就係

係邊到有

玩具反狗城

Thanks 入左一箱

發咗達記得關照下

係。

ALL MK

u mk

又錯過咗

希望好似電王咁大貨

新po留名
又錯過左ooo雀仔
最近追緊01 同build

唔洗好似啦 直情一車車

應該用40集個幕 勁多枝槍

訂咗龍兔未

炒到興烚烚 清吓熱好過

又有時光機

懶得去搵張gif

自己cut架

新手lm

第二張

早射

早
原來尋晚咁開心

早早早

推喱個

乜嘢開心

火雞放題

miss咗尋晚

又訂唔到火雞

你米帝驚閪無咩

隨緣吧

好想要火雞

窮學生先真 求成全

雄哥早

我都miss咗
窮學生求成全

你兩個米帝又扮窮學生
利申 真窮學生

準備去紮營了

早呀

買定跑鞋

大奇蹟日呀西神咁早

西西早

日日都咁早㗎啦

美空派早

白飯魚夠做啦

都係 慳返啲買火雞

大家對早嘅定義都唔同

畫三間可以加速

大乳，幫我留一隻火雞
我唔想再去你間鋪日口紮營

你唔使慳啦

唔知你講乜

721西神有嘢做

有愛做

雪足一日女

各位mk早
想問下prime rogue出未

邊有咁快
等3-7個月

你問bandai

出左啦

留名要一

閪手電話架

應該槍都無把

玩手仔

淨手仔收你7700円

我唔多要求,真骨wizard嗰種布袍就得

早起留名

好靚仔

諗下好啦

Gongs woz個種薄袍

呢個有可能..

預左架啦

笨大正仆街

諗多咗
咪又係硬膠袍
支架都慳返

展品用布唔會轉返硬膠啦

笨大啲閪起上嚟

咪就係
到時一句「布袍只係display only」

笨大正仆街

要一

係

現實係殘酷

sic 都幾型

送幾塊唔同既蝦片比你擺pose

新個啲應該有改善 不過sic fourze不舉

咩combo

tv最終combo
大雜燴combo

諗緊個聯繫

速度combo?但lightning hornet好快咩

新手一問 01架電單車肯開訂未

定係背叛組織combo

開咗啦
港魂任訂

你誤會咗

你都係死左條心佢

01想騎下野都得掛

都有可能出既
連埋02一齊出
不過幾年後出

02咁環保應該唔難

造型咁簡單應該唔難掛

識飛

笨大就唧牙膏

集集都陪住或人
任佢騎

尋日食唔到火雞

有啲誤會呢

metoo

捕下仁叔 呢排應該都會唧牙膏咁唧一兩隻出嚟

三餐老母麵

今個星期響鬼紅

pass

好彩有得響鬼紅
但火雞就無望

我見仲有keep住補貨喎

尋晚半夜到而家都未見過仁叔補貨

好似緣份咁

夠環保就得
睇下zio幾快出曬

同意

都無乜嘢值得出了

build 就呢刻都未完

時王連外傳都可以慳返了

廿粒錶上曬色 腰帶唔上色

用槍

都係識飛

02係大碌武器combo
Wolf 係合體combo？！

係咪想講不破有亡, 泊有belt san, 良太郎有四傻

岩牙

02係final form
wolf係合體

又要咁強調02係或人自己新設計
但係又要用返舊武器

隻sic龍騎真係唔多掂，開盒玩兩玩已經瘋狂甩油

環保form嘛

好似好耐final form無新武器啦

而家多數中間form用到落final form

誠意作：鑽石法爺

咁講又好似真係wizard之後都冇專屬武器
唔知係咪dx唔賣得 btw唔知今日有冇火雞

美魂又開多一次龍珠
港魂

有趣, SHF post出MB

建議爬下頭post

巴打未訂到火雞？

邊有人睇第一版

你都

第一版冇人想知

我都無睇

加國小王子好嘢

訂到呀預巴～

唔睇又要屌又要負惡撚到

咪得囉

第一版好慘

我讀得書少，唔識字
第一頁講咩

被無視

你又衰嘅 抵食負評

羽田巴好似未訂到？

中文字太難了

我未訂到呀小智

真係冇果時同我講
雖然我訂既都係慢貨
想問有冇人有8月賽程表

Sor囉

起碼8月頭先有

等閪貓

訂日版墨咁有錢

今個月未有新shf到手 貼下啲過氣嘢

磚牆

米哭 背景先係重點

啱啱都諗緊呢個問題 我諗都係錢作怪 有啲人如果剩買final form 要買埋中間啲強化form先有武器用

未啊

都好期待出龍騎真骨嘅時候會唔會出埋條龍

新手唔識

負鳩佢啱架啦

呢度不嬲都冇乜話題限制
除咗炒家同藍精同女朋友之外應該冇野唔post得

我隻墨仲要等黑貓

又煽風點火

勇者hi new要一

唔好出個盒形狀又唔同

好貴喎

望落幾靚

等真骨唔知等到幾時

見best selection平平地入咗隻

咁我寧願佢出
舊個隻shf 又貴又會甩色

正

呢隻都係$248入

本身有舊版都入咗
兩舊幾水買黎粗玩都爽

P圖p咗對眼

支持

呢隻係我第一隻拉打Shf, 宜家入咗坑不得了

手機想試下p

當年第一隻入坑係zombie，之後由只入exaid line，演變到依家乜都要齊哂
好彩係好多依家上哂天嘅當年都仲係平入
390蚊響鬼，300蚊甲鬥，600蚊dcd
最貴當年都係入mighty bro lvxx 入咗成千蚊

600蚊古迦同車

其實唔難

唔識

龍兔開訂嗰日㩒到一隻，琴日又交收咗隻真骨neo decade 深坑

P完唔同曬

破財了

Neo decade 第一隻shf

我都係跟呢條咁P

伸手留名學野

lvXX實際上係一套兩隻
$1000兩隻 除返開都係$500蚊一隻 而家隨便買一隻都過$500

你都岩

龍珠都好正

拎去堆填區好過

呢個唔洗加密下話

Sorry太耐無返泥 同大家傾野 廢事柒

想要肥布歐

冇人講呢個??

SHF拉打特攝綜合POST1003 週經

收藏都好
帶就真係唔敢

wizard infinity當年係IN'S唔記得邊間180入左
快D出晒成個系列真骨啦

出晒難d
套野又唔係特別受歡迎

睇住人地改先

造型一流，劇情太慢，怪人好慘。

早呀雄哥

早哂

想問美魂點樣送香港
google過搵唔到

食少幾餐飯都係度
不如話你唔夠愛

你炒少幾隻 人哋咪唔駛食少幾餐飯
不如話你ONL9

3000yen 閪手系列

而家3500yen已經唔可以以求咁多

要一啦

唔知點解官圖個感覺有少少怪，但又up唔出怪係邊
不過買爆

超人無死光已成基鳩本

銀河已經係最後一隻有死光

真係
new gen基本上全部要買DLC先有死光

pass X2

pass X3

嗰隻反而插水

四傻合體

有炒過咩

嗰隻頸關節有問題
基本上唔換嘅話玩得耐係會斷
所以插哂水

不了

聽住先

聽你咁講, 有啲印象, 喱度有人講過係現時點買全新斷咗頸

完了

幫你搵多一隻返嚟順豐到付

ultra arts係咪超人嘅真骨 簡寫又叫Ua

Ultra art唔係不嬲有㗎咩
佢本身已經好真骨設計 唔洗再分line 啩...

Geed都仲有死光呀

面書見到
#Ching先冷靜
我地留意到好多討論群講，Tamashii啱啱公佈既SHF超人Z，多左個名叫UltraArts，大家都集體炒車，以為係新既figure系列/分支line。
但係其實官方已經喺description寫明:
UltraArts係新既超人專屬網站名稱，唔係指新玩具line，Ching們先冷靜!!

龍珠？
我都差隻18號

美魂開第二次，港魂咩都冇

預鳩竟然pass

前幾日先買左Isu。

27號再嚟

唔識搞

cut單再㩒過

好似無限

都得

慎入有伏

all mk

Mk

樓上mk

在座各位
全部都係mk

識貨

加國小王子唔洗做警察

我地咁有錢 梗係做蝙蝠俠 (設計對白)

咩我地, 你有錢咋

但我都忍唔住負皮埋自己

設計對白

真實對白

九箱加國米帝蝙蝠俠小王子
.gun

改名做
加國 (蝙蝠俠)

不破台詞好多

開唔到

收到

我買貴左一倍

e d有無機會有得係街扭，只係想要1粒

我都係集運加PayPal先成功

頭2次俾錢個method揀咗credit card, 彈fail但又扣咗我錢
Send咗email同佢講，希望void到

新果D太兒童向, 最愛係BACK, RX同響鬼~

我搵過唔見有。唔係點會食炒入左4隻

千狗托兒所

好期待幾日後嘅響鬼紅

點做到

加一

RAP

咁正點解要負皮

話說係咪唔會出z原本個樣

今日訂咗兩隻

急咩
笨大又未開訂就去訂炒孤

同ching你一樣
入build入到成櫃都係
01差刃同迅冇訂
連ooo出雀仔都冇為意
等食炒

佛系等17 18現貨
原價就有
炒就放棄

傻啦
OOO雀一車車
唔心急 想唔食炒其實唔難

第一次去訂
今日得閒就去訂
其實仲有邊間

笨大都未有講幾時出 佢實有內幕消息

冇訂老千但都想入隻千狗

差啲唔記得佢原本個樣

唔計tb果啲免息貸款外
應該得炒孤開訂
不過官方都講明近日公開受注又唔驚既

所以根本唔洗急

可能連免運費活動一齊呢

你諗多左 笨大冇咁好人

完左第2日先開

其實大家幾錢訂到？
我驚無貨反狗城訂720

500多啲

600

kiva、電王一車車
貨就一定有
但係咪合乎你個價就難講
之前kiva各大小鋪都唔減價

就算大貨
都要預某D 鋪頭會扣起炒

Same

前晚森林超大貨
一冇就補, 斷斷續續開到第二日朝早

我估大貨到會7XX，無可能horobe貴過真骨雀架...

build係咪好多都炒？
01岩岩先睇到最新果集，淨係訂左果隻劇場版01，horobi好貴，唔想後追。
千騎佢集集都比人秒，唔知佢會唔會出最終形態？

迅同時王係咪pb未有得訂？見有d鋪未開訂

諗住睇完01，開始睇build

M記有隻斷角真骨W都比人秒

其實係咪
我搵極都搵唔到，淨係見賣成$900, 應該唔係呢間
可唔可以俾多d 提示我係邊到搵

其實唔太鐘意個個都融合 好似唔借人力量就無用咁
Btw查翻先知原來geed原本咁嘅樣

係。我建議你趁而家快D收隻best selection build 250樓下。

新超人越出越冇特色
個個都合體成個橋段玩到好反感

best selection我見出面好似248 ，出開去諗住順便買埋

我會建議快d收metal build單同訂黑洞多d

迅一早截咗訂啦 都就快派貨
你講咩時王？

迅同時王未開訂
但講左近日開始受注
我諗01都到尾聲 老千唔會有新form啦

我諗係 burning falcon 同 ohma form

人地都話前晚有貨開到尋日朝早
你而家去搵點會有

想下次可以訂到啫

法老時王同burning falcon

哦好啦我聯想唔到

呢兩隻係未開訂 但短期內會開

咁geed 係貝利亞複製出嚟
差唔多一樣都好正常

同埋每出新超人就改晒設定 啲前輩又變第二樣道具
真係太明顯係為賣玩具而咁設定
宜家當每套新超人就係第二個平行宇宙

有冇巴打知除咗淘寶同埋乜乜屋之外，仲有邊到有人整真骨w 啲usb

650

yes，本身訂左build，諗住之後訂埋呢兩隻算

感激各位巴打

大家唔好再講價錢啦 盞傷心架咋

都訂左先嚟問

你係加國蝙蝠俠
錢又算得咩

咁去邊度訂好？

唉 前晚掛著上色冇mon post

同黑貓玩遊戲

有咩大作 期待係fb見到

貼動

見有好多人油貼動 仲幾靚

高手

吹得我漲咩 頭版嗰段都唔知邊條傻鳩打 SHFpost些牙MB都得嘅話 我學三聖曬女都得啦屌

呢句真三聖正仆街

魂展展品寫 display only 同 近日受注開始 係兩回事黎
display only佢可以過十年都唔出
講左近日受注開始就頂多半年內實會拎出黎賣

自有左三性後.......

變撚左

龍騎堆契弟獸 鎧武🍉

懷疑龍騎嗰堆係裝著撚狗

@火雞色紙

neo dcd dx好似再販 fb好多炒狗拋售拋售

SHF Para-dx lv50?

應該仲有好多Display only

講起龍騎，唔知會係咩呢，如果係真骨嘅話

我估csm 真骨點都搵返真司講啦

不過有請侑斗去介紹momo同platform既先例真係乜都有機會

重溫笨大月台form事件

關我咩事
呢度以前1樓唔係有走數專區咩

csm出佢把劍呀
到時只係龍騎出漫畫就好笑

啊sor 二樓先啱
走數專區仲健在

有消息話再販？
雖然我屋企有一條而且唔打算放

係咪上過2000蚊果條?

係
我頭先見某個fb group無啦啦有人放新淨二手齊卡千三蚊都覺得有d奇怪

咪都係炒價 佢賣返三位數就奇啦

知咩事未

屌 原來係youtube live唱歌

BTW 天才係參考出品=Display Only 唔係發售決定/近日受注開始

佢想幾時出就幾時出啦

睇下人地開箱，突然間發覺有兩把武器嘅不破反而係最平。

今日先買左隻

唔係閪手01最平咩？

你原價入到就係

你睇下市價再講

我覺得實會出shf

又一米帝

笨大以佢嘅性格 越受歡迎就唔會出
笨大日常撚狗

主要係ark zero可以有可以用zero one部份件舊模

我諗緊要唔要收多隻，因為我果個頭角有小sad，順便多2支武器

買多兩隻畀Ark zero玩雙槍

啲結構咁複雜
要出都有排

睇下笨大想唔想出and 幾時出
當初設計皮套時就已經顧及玩具商品化
天才、無敵、佛牌照樣整到

天才 無限魂 佛牌 從生產角度睇 係好麻煩

cls....

要一....

嘩，樓下有留言話係咪同裝動攪亂左

咁都搞得錯

定係RKF
要一。

諗起好耐之前係肥趣見到個老屎忽鬧新人搞亂作品擺錯位，佢指住隻shinkalion話依隻唔係烈車戰隊係變形金剛

要升職加薪了

老屎忽都搞錯

所以印象好深刻

幾時再販?

岩岩係amazonjp買左堆碟揀左直送香港
想問下大家知唔知黎到香港會用邊間送貨？
會唔會又要同黑貓玩遊戲

標準ECMS 優先DHL

唔該哂巴打 唔係黑貓謝天謝地
有得扣埋稅又幾抵買
不過大家係咪都係用集運多？

Ecms有時用pickkup 派 晚上都會黎

正喎
如果今次覺得幾好好驚自己會買上癮
好多香港搵唔到嘅碟都見果到有

早晨

加國蝙蝠俠早

早晨阿

王子咁早

酒店Morning call

加國好嘢

差啲忘記咗乜鬼紅

星期六先開始派喎

雄哥燈下隻法老

實出

閪貓死鳩緊啦 今個月要派mb

小心耳仔甩

嘩

pass

係呀 我預咗8月頭了

隻紅色

但你都係pass

當然啦

要一左。

無千幾蚊果隻

支持炒價說不

Boxart幾型

你會買呢隻

Z版？

見佢難得一次另類再販魂限咪訂左先
一直都想要機械哥斯拉

有買都格硬追紫色果啲真係M男黎
btw 等緊比貓撚 同埋諗起fb啲炒狗話紅鬼冇火特效件
係咁燒人買舊響鬼 真係得淡笑

唔知再販

呢排真心等隻貓好過

2年前囉

依家啲新嘢比人踩到仆街, 然後港魂一開幾分鐘無哂點跟

唔屌紅鬼 點維持到紫鬼個炒價

無燈無配件無布袍

要一

有火特效件 仲有鬼爪

大猿比達唔見人開嘅

學野

無人記得

造市咪依D

諗起之前版炒狗不斷吹捧咩五代色先係真kuuga
明明小野寺隻色靚咁多

之後一陣高價收

柒達毀天滅地

早蝙蝠俠王子

明明等12月隻FRS就係
又要鳩痕高追

打卡呃like緊要啲

掛

打完卡又可以成set賣
得咗

幾日前心淡
幾日後收返

港魂未開：隻嘢咁樣衰，紫鬼靚好多
港魂一開：一秒缺貨

係咩無印象了

紫鬼既打卡價值高啲

我記得係
反而刃b係任訂
我訂完乜鬼再訂刃b

成就達成

響鬼紅無哂先, 之後墨, 最尾三合一

任撳的墨墨墨

打完卡呃完like就退坑回血了

三合一係打錯野停咗 之後任撳

正加返幾百

夾唔到單 笑死

該死的港魂

落訂玩鳩你, 派貨又玩鳩你

擺明就係想呃多你$40運費

佛系等收件
緣份到自然收到件

其實真骨彫係唔係得返龍騎同555未出？好似特登留返兩隻人氣高嘅最後先出咁嘅？

利申：出嘅話會買

賺多一蚊多一蚊

係未出

個人認為555 機會幾大

加燈呀

舊平成: 龍騎，555，劍

Blade同Fourze都未出

出嘅話 即刻衝希望連埋成個喼

純粹個人想法

但Fourze呢啲近期嘅質素應該同真骨差唔多？應該無咁快會出？

exaid 少咁啲野

窮學生我淨係想收隻爪舊版冇

隻色唔同喎

Wizard後過Fourze都出咗真骨

你有冇玩過fourze架 差好撚遠bo

左邊我睇要揾代工砌返隻FRS。

咁又真係柒咗啲

試下砌咗先 可能唔洗呢

屌唔係喎 啱舊版用咪得囉舊版隻色啱

載錯手套啫

食玩我都覺砌得煩嘅人

01果杯點解唔比多塊檸檬扮兩條天線

真係差幾遠 咁應該會出了

試下啦

舊平成未出龍騎，劍，555
新平成得W，OOO同wizard出左

龍騎就算出真骨 我諗啲契弟獸都係魂限分開出

分開啦，一陣過千點算

shf 鎧武開始嘅本體先有改進
之前嗰啲shf......呵呵

加埋過千

斬月隻手好幼。

唔好同真骨比
試下同shf比

拉打真骨
契弟獸舊模魂限

契弟獸加真骨二粒字 收多一兩百

唔岩，係換真骨盒，但非真骨。

打卡唔洗契弟獸架啦, 就咁出隻拉打得啦

Zero會唔會好似六兄弟咁再販？之後再出件藍色蓬

本年度最大笑話

想入zero但好似冇乜人放

好惜香港真係好多on9仔

力的表現

Fourze好嘢嚟

日魂自己影

Best Global Action Figures Brand!
財團B會唔會自視過高

係咁架啦

受唔受商品說明條例規管

今時今日fourze都有人炒架

之前80蚊放左 第二日條友300放

做下好心平放結果比人當傻仔, 攞去轉售賺錢

我收左三百幾。

Fourze嗰啲紅色黃色騎呢form 我成日都喺啲玩具店見到減價3 4百蚊賣

而家二手好似百幾，但無興趣入。

fourze成個系列出到成個弱智咁，同wizard舊版一鳩樣頭又大膊頭窄身又細粒咁，咁都炒價入嘅真係要驗一驗腦

有冇人都係見Best selection平而入坑

P.s差隻阿鄉

笨大計劃又成功

點都好過頭大身細嘅shf wizard

Take my money

打卡一定要有Fourze, 啲人理閪你出得差又炒價咩, 反正轉個頭都退坑回血

g持

fourze反而覺得金色電form靚過基本form

清位回血
退坑回血
心淡回血
窮學生交學費回血
仲有冇？

完夢回血

唔鍾意type c個樣,type b又邊緣人shf同以前UA都唔出
而家得隻type a

又zero?
重有邊個樣可以出

鎧武前嘅素體都唔掂當架，唔信自己買番隻

係。不過我中意果兩碌雙火箭

以前買過橙色雙火箭, 宇宙, 三合一滑雪另外仲有入流星風暴

好似嗰期有人話轉玩marvel

3合1滑雪幾好玩既 但如果display埋隻腳就好阻頂

覺得幾搞嘢當年買好似3舊水有交易

而家仁叔都係賣3舊水

發揮想像力

亡係爪combo
滅就......

爪同陸上動物

全部死過一次？ 但侑斗有死過咩

弓呱侑斗有把弩

定係用弓武器combo？
啱啱好2個都係用弓？
但侑斗就.....

弩

國安法回血

貓耳

支持挑戰黑洞

無需控制, 買齊1條line然後開第條line再買過

呢個方針

買到屋企無位就買多間屋, 好正路

橫掂都搵代工入多隻紅搵人噴做原色

咁會好貴掛???

但我一條line都完唔倒點搞

隻trunks而家幾錢

望下魂限隻黑悟空個價可能就控制到

同步進行

買隻紅再搵人噴我諗同入紫鬼差唔多價錢

其實最想要係比魯斯同維斯
一望兩隻都過千

好在ht淨係忍手訂mech test就算

ht太貴玩唔起

後追咁快就睇岩d炒價野咁有眼光

唔會追啦 等再版
同埋如果出埋象帕同第六宇宙隻天使就好

入番隻大猿柒達先啦

我訂所以唔知而家幾錢，不過龍珠無乜大炒啦

咁大隻不了

accel 值唔值得買？
關節好似會甩色

見人放大約500-650左右

唔知點解程龍都炒到650

我都有代工上色
收2千
利申專業

二千點解唔直接買隻?炒狗san

啲Muteki周街650，幾時先到你所講嘅950

屌條撚樣成日出黎刷存在感 真人一定肥毒柒

我想問港版日版分別係咪不大

無分別

伸手同問

好多人都話日版qc好

見過有人話佢嗰層色當你擺得太耐再扭就好易甩, 我個人無試過
其實舊響鬼都有喱個問題, 不過價照炒

港版多張貼紙

唔係日版靚啲咩

太耐無扭過
我隻紅a膝頭哥關節食住咗
強行扭就刮甩漆
所以大家記住唔好強行去扭/屈
最好浸下熱水，或者用風筒吹一吹

盒內空氣清新啲

你上色專唔專業我唔知
但係講ON9你一定係最專業果個 世一

炒狗賣貴幾十既藉口黎

咪又同一個廠出嚟

不能同意更多

一早扑左條友

比隻行版同你講日版你都唔知啦

都市傳說 信則有 不信則無

利申不嬲唔理

刃b插未

我都有代工，不過係幫你全家執骨
利申 専業

果條友專刷仇恨值 個人建議封咗佢

已block

刃B插未
插刃B未

日版係好d
班友想禁低個價收日版先話冇分別

.gun

第一次拆嘢 等metal build

下個月

隻響鬼腹肌位腰附近好容易甩色
各位小心

好似有鴛鴦色嘅情況

so sad

成日唔見野 以後訂單呀 新買既我幫你keep啦

再版啲色好似仲啞啲 宜家有兩隻吉田 一隻50周年版 一隻best selection
best關節靚啲 但係啲紅色勁啞 諗住攞嚟改黑暗版

就睇完build，係咪應該入隻佳之選撚住先呢？

btw天才係咪走咗數？

可以

btw 佢跳咗步出龍兔 有機會真係出無限魂

天才等下啦😂
訂左黑洞先
同埋收張metal build單到時買dlc變hazard

電子單
無煩惱

笨大: 無限魂無人提 唔出了

買得一隻就會追晒全部

黑洞幾時截？

metal build係咪劇場版野嚟？仲有幾集完都唔覺會出呢個form

下個月掛
海海外傳

海海好型，驚睇完外傳會入隻perfect kingdom

果隻都好似無上火箭

入啦
海海真係冇藉口唔追

求教學拆面罩 普通rt拆唔到

爆箱之前直播問咗觀眾話唔爆啦
d咁嘅支那紅塑膠垃圾開黎做乜柒

其實我都係第一次拆 分享下啫 唔敢講話教

我都唔識日文 都係睇圖 同google translate
文中話浸80度熱水
我自己就一路拆 一路覺得未拆到就浸多次
唔好心急 其實我隻龍兔個面罩都爛咗
因為接位好幼 耐性最重要 拆唔到就浸熱水
之後就要靠自己 風險自己承擔

牛逼

$248佳之選都唔入
我都唔知講咩好

等我上去睇下食花生先
希望佢唔好咁快del片啦

留黎入799 20鳩年版

都無咩人屌 定已經比人del 左cm

e條友都係想食個風然後r贊助姐你估真心鍾意咩
轉過頭就賣返出去架啦

對於佢既印象就係啲pose扭得好靚

講到bandai好似阿豬阿狗都做得咁...
幫閪瑞做下宣傳都仲有可能既

講靚嘅話，老潮嗰d pose先真係靚

可惜皮已收

老潮

Perfect Kingdom ok嘅，不過入左grease blizzard就隨緣啦，心情好就入埋。

爆箱隻人形豬老正

留名學嘢

叫人課金俾自己買玩具
冇錢就咪柒做

toyav班米帝都會叫啦
反正又唔係叫就一定要課

jer人成日無啦啦鳩笑，唔知做乜撚

算啦，都無咩人捐。

依家咩年代 係直播打機都有人課金嘅時代佢依d算係乜 近何況佢地做得好肉酸咩？定佢地私底下向你乞錢 睇佢地d片都唔覺有好hard sell見人課金喎

其實佢哋都無特別叫人Donate，而且啲觀眾Donate嘅錢其實都唔多
覺得佢地都只係隨口講吓

不過爆箱啲開箱片其實都幾低質下

原來我搞錯左對象

Toyav呢班正仆街，成班打手
熱玩具唔俾你玩首發就屌人哋隻嘢係垃圾
唔通我搞‘你課金我叫雞’呢啲活動，你都支持我咩

見識到乜都睇唔順眼嘅正宗連登仔
人地冇hardsell叫人donate都觸動到佢地d神經
btw講肉酸，我覺得影性感相放上網俾毒撚買然後叫人唔好物化女性嘅電競G仲撚肉酸啦屌

但睇得開心。
可能係觀眾層面唔同，爆箱我感覺係開開心心玩玩具，順便拍埋片開心share。

Toyav好L利字當頭 有野R就讚 出事就即割

你睇吓隻海虎

我自己鍾意睇佢地多過開jer人
依d開箱片都唔預有幾高汁㗎喇
不過如果以特攝為主嘅廣東話channel，我幾推薦太郎軍
佢地有d片會介紹返昭和拉打，同埋一d 好睇嘅ultraman集數，我覺得係幾有心機幾高汁嘅

睇SHF開箱片主要都係睇日本果邊果啲，速度優勝
睇爆箱主要都係睇開心，同埋有時開啲冷門玩具多

宜家好多開箱都係講自己主觀意見多
唔似toyav有做開玩具業既人去講(但明顯好多都係hardsell)

始終唔係個個有玩具設計上 生產上既知識 真係無計 好難會有咩高見比到睇個個

除名最快

開jer人啲片笑得好撚假
不過啲shfpose係放得幾靚，上面有師兄講老潮pose都唔錯，佢係有channel 定點

入坑冇耐，今日試下換條腰帶落隻build到

除咗某幾隻shf腰太粗
其他都套到
人傻錢多可以幫襯乜乜屋
有加長版粉紅腰帶

喱條line係咪又斷咗 大半年無新野 想要達達

應該等第二季出先會再有新嘢

Ace suit都未出......
不過之前通販2隻都變哂死貨,
而且質素都真係一般

我本身見平都有諗過買，但見到實物隻銀色就真係咪搞我。

呢隻都係就角度

勉強套到 有彈性

我冇揸武器手，用咗decade嗰隻，再就角度影

要靚一係御模道 一係threezero

連最貴嘅千値練d銀色其實都唔係特別靚

等埋隻ace 就一家人

龍我條穿越龍
我成條線得兔坦、蝙蝠同穿越龍冇
其他訂晒
炒....睇幾時買啦 我訂都500幾600一隻....
後追睇你追邊隻啦....

驚d仆街鋪頭準備扣起再800一隻

800咪算執到，而家訂都七舊幾，我驚到時900就仆街

咩響紅鬼? 介紹下丫~

通販好似係就出既時間先會開訂 之前隻kuuga dcd ver都係咁

仲以為我真係打錯字

響紅鬼真係要叫佢介紹返

明白，唔該晒

POWER UP隻響紅鬼我知, 不過幾日後有咩要期待呀?

人地期待隻響鬼紅 你叫人介紹隻響紅鬼 點答呀師兄

我錯了, 係唔係有玩具出? 定有新片?

你望下呢個post 1樓

呢張圖有冇10年

幾多年唔緊要

仲有機會用到果下先好笑

你地真係好唔友善唔敢入黎了

一入嚟就打過地圖炮屌曬其他系列都唔知邊個唔友善#1唔睇見怪不怪 置頂都唔睇擺明呃鳩含啦

刷仇恨果個假假地都知有咩出啦

佢仲自創咗KAMEN RIDER BACK

本身隻眼開隻眼閉就算
真心頂唔順呢個

佢啲負評仲多過我 覺得感動

好撚嘢呀

瞓醒一睇，條友乜料呀。唔知唔出聲或者google下咪得囉

明天又開始同閪貓玩遊戲

鳩預早

早mk

(更新於2020年7月20日)
感謝客戶使用雅瑪多運輸的宅急便服務。
因應近日新型冠狀病毒疫情情況愈趨嚴重，為確保減低病毒於社區傳播的風險，由2020年7月21日起至8月3日(因應實際情況可能有所更改)，所有於住宅地址收件及派送的點對點服務將暫停，並將採取以下措施安排客人簽收貨件：
- 派遞員將於到達前致電收件人，並請收件人預備到大堂或地面簽收貨件；
- 如收件人不方便到大堂簽收貨件或不在家時，在客人要求及同意的情況下，派遞員會將貨件交由管理處代收，此情況下雅瑪多將無法提供簽收証明副本。

1001

樓下看更收件

有排

叫屋企人落去收

黑貓有無出現都成問題

等了又等

樓下收野啦

笑撚死
睇嗰條撚樣打字打撚到1999成個弱智咁應該都係d廢中黎
通常講得「新嗰d太兒童向，最鍾意都係black」都係d賤種廢中黎

都預左係比管理處

佢鍾意嘅係Back唔係Black
其實係咪新移民嚟#haha#do

都有d似
響紅鬼

個emoji出唔到 sor9

落街收野呀

平時屋企冇人
好彩七月八月都冇訂港魂

無野收等下個月火雞

毒撚落樓下機會

入嚟R水吹，但功課都唔做

傻仔迅

我用EMS驚郵差哥哥唔派隻雀。

自取

01不了

又反或人

抵啦

或人先係傻仔

有咩得罪

單純啫

劇本既錯

不知幾好睇

落一落去又一個口罩

r水吹定黎踩場

早 唔知今日有無嘢到

無 純粹無睇

禾先系

落去補下糧食

無呀

好睇架值得睇

好撚好睇 係對白成日同一句不解釋姐

新手唔識 第一次聽入嚟開地圖炮叫R水吹

滑奸奶

早
1001

有排啦

不懂

你個人唔正常

依家先g

踩場先啱，小薯用錯字眼

依家先發覺金屬蝗響啲線位係反光，唔知第日出shf會唔會搞到一pat屎咁無晒啲反光位

出先再諗啦

你啱，一陣又變有生之年系列

也咩囉

講完呢句通常人地變人棍

死亡flag賦予

也咩嗲姑呢

在座各位都係兒童向

EX-AID世界第一！！！！！

用打機做主題，你仲唔係兒童向
Back世界第一，響紅鬼世界第一

今日係咪唔會派貨

個明天先開始派

黑猫打電話 黑洞見

正常會打嘅

1001唔怕我會

幾時有Saber雜誌圖

一直在關注

發雞盲,終於明你地笑咩

等預巴消息

舊果啲太成人向 我最鍾意睇就係EX-AID

瞓咗另計

無打錯字fail

好快啫

有排喎

快架啦

慢架啦

唔慢啦

慢

重有10個

9個雄雄

唔好扯呀 爛啦

舊果D太廢中向, 最愛係X-AID, ZIO同電王

點跟